Americans! Vote for The Great Donald Trump!

Donald Trump - Make America Great Again!
Joe Biden - Make CCP Great Again

撳錯掣唔好意思 衷心支持特朗普